達哥：反達很爽！啦啦啦

請咁多位無視引戰狗

笑死

拉，垃圾POST

自嘲扮唔嬲

達哥俾人反到痴左線

真兄弟自然會明白佢嘅苦衷

好心痛
連衛兵已逼癲我達

達哥用曹操
幾適合佢
又勁又型又有霸氣

痴線樓主快到一定係達哥fans

油塘狗宿達犬

本人嚟 除咗吉路外達哥仲有幾多ac？

引彈狗請離開

傻閪達，拉

反達死全家

光榮搵引戰狗代言,冇人氣都揾

達狗不了

達哥一直有關注你地講野

又話守住長板橋 但用曹操

牙達自己反自己

見到達哥咁樣好心痛

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月，默默為達哥打氣。
一月了，開始後悔當初為何要逼達哥。
二月了，想跟達哥親口說句「對不起」。

原諒達了

豬蛇諗到三月未

緊係要求復播

三月了，又想開始反達

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。
十二月，默默為達哥打氣。
一月了，開始後悔當初為何要逼達哥。
二月了，想跟達哥親口說句「對不起」。
三月了，擔心達哥夠不夠口罩用。

拉

波台係咁㗎啦，你新嚟㗎？

呢度唔係 cc 台

不得不承認佢條片幾好笑

on9 先睇

牙達很黃的

等緊你出山

警告推拉師 你拉1次我推2次

像連登反達會員，USER NAME: 「Olivier吉魯」這類人！

唔好入去比view

心痛

課金做左佢會然😂

達哥新片，即刻like，加油達朝永垂不朽!!!

米屈

三月了，達哥終於返大陸定居,從此唔再返香港, 唔再開台, 唔再叫人兄弟

三月了，網民開始圍剿達哥「派咁少口罩不如咪撚派！」
四月了，達哥精神病問題開始嚴重，經常無故傻笑及自嘲。
五月了，達哥倘未公佈口罩得獎者名單。

前線深黃

引戰sir hoball

條友過咗氣啦

反達道歉未?

係咪想逼到牙達跳樓先收手

條片ok喎，香港youtube冇乜邊嗰好笑得過佢

我都想知有無兄弟中咗獎

樓主嬲到

死達狗

迖

支持

嬲what?

引戰

何蛇好笑啲

1 小時前
反達梗係爽，又唔洗代價，又可以攞光環，仲可以發泄。各位連衛兵你哋話係咪？

61

駁唔到, 反達一時爽, 好人好姐洗乜匿名上網反達, 有理由相信班友收左KOL100錢

牙迖：

回覆扮唔嬲

本來想買隻game 依家不了

咩質素既game就搵返咩質素既代言

冇 佢左手交右手就叻

達哥思覺失調可能係當年backup一事去得太盡搞到對方抑鬱症嘅因果報應

佢傻撚左

段片佢整嗰啲特效睇到我好老尷
係咁飛住嚟睇

2拉

條傻西好想快啲直播返
而家又冇人唔準佢直播，想開咪開返，搞咁多嘢

尊重啦

達狗死全家

3拉

3.14拉

應該有精神病 已經做唔返正常人

小丑

已經dislike👎🏻+檢舉🚫

白痴仔，佢好似唔知自己過晒氣

好想達哥快啲開返直播
我地波台手足一定唱雞入去撐場
邊個再講平反六四就block柒佢地

剛剛訓教夢到達哥 枕頭濕了.......

掛住他了

達哥痴撚左線

求下達哥快d開返台 就黎頂唔順

牙迖係唔係想行笑波仔路線。。。。
成條片係到扮白痴低能既

又出黎搵兄弟錢

點解達狗想開番直播？
唔洗直播都一堆死忠送錢比佢洗

咪撚開啦

推

直播跳樓可能仲多人睇